駐港解放軍發新春賀稿 稱來年繼續維護國家主權和安全

駐港解放軍司令員陳道祥、政治委員蔡永中向香港市民發新春賀稿。

提到過去一年，國安法實施，特區政府致力於社會由亂及治，而對一國兩制和基本法全面準確貫徹落實，有了更廣泛的社會共識，對駐軍來說亦極不平凡，一手要抓疫情防控，一手要練兵備戰，完成履行防務為中心的各項任務。

駐軍新一年會堅決貫徹黨中央的決策指示，堅決維護國家主權、安全和發展利益，為維護香港長期繁榮穩定作出新的更大貢獻。

NMSL

2020年前武統台灣

侵略者

去釣魚台維護啦
係香港有閪用咩

殖民者

少爺兵

武統台灣未

中國威嚇美軍「不准蠢動」？ 解放軍軍艦大辣辣擺在香港維多利亞港！ -【關鍵精華】劉寶傑

行開啲啦，……

食屎啦 支那狗 返去同上級玩屎眼啦